# Задача 7.10

## Условие

Дан двумерный размера `M` x `N`. Надо вывести среднее арифметическое всех нечетных элементов, с ограничением чисел после запятой в 1 символ

### Входные данные

`M` (2<=`M`<=10)  
`N` (2<=`N`<=10)

Все значения ячеек общим количеством  `M` x `N`

### Выходные данные

`M` строк с суммами всех соответствующих строк

### Тесты

#### Тест №1

**Входные данные**:

```text

3 3
12 76 87
65 45 12
1 98 -12

```

**Выходные данные**:

```text

59.2

```

#### Тест №2

**Входные данные**:

```text

3 3
76 88 128
-100 239 98
-23 98 43


```

**Выходные данные**:

```text

86.3

```

> Задача разработана на основании `Златопольский Д.М.: Сборник задач по программированию. ISBN:978-5-9775-0782-0, задача 12.72`
